#Atom-M CMS - Templates

Внимание, шаблоны настроены исключительно под [Atom-M](https://bitbucket.org/atom-m/cms/)

##Описание
В данном форке ведется поддержка шаблонов разработанных для Atom-M.
Если вы заметили баг добро пожаловать в [список задач](https://bitbucket.org/atom-m/templates/issues), ваша внимательность будет обязательно оценена.

##Информация для разработчиков шаблонов
 * Добавление шаблонов и их обновление производится через pull request, отправленный на этот форк. 
 * Проверка pull request'ов производится каждый месяц. 
 * Общим голосованием сообщества Atom-M определяется: добавлять шаблон или нет. 
 * Авторы шаблонов, которые уже добавили свой шаблон, будут иметь большие льготы по времени проверки pull-request'ов для обновлений своих шаблонов.


##Установка
  1. Распакуйте файлы шаблона, вместе с папкой с его названием, на сервер в папку templates, установленной Atom-M CMS
  2. В административной панели, в общих настройках, выберите установленный шаблон.

##Лицензия
Лицензия свободная, но могут быть изменения в зависимости от предпочтений автора шаблона.